# Flight Fighter Retro

Le projet est de réaliser un petit jeu de type "Flight Fighter". Un petit jeu 2D avec un avion qui tire sur des vagues ennemis. Jeu très réputé dans l'univers rétro des jeux-vidéo.